銷量No.1 RAV4 操控被評為極差

//麋鹿測試〈Moose Test、Elk Test）是瑞典政府從 1970 年代推行的安全測試之一，多年來的推行、測試，已在全球建立起權威性的公信力。此次外媒《Teknikens Värld》自行模擬瑞典麋鹿測試環境，針對第五代 Toyota RAV4、Nissan qashqai、Kia Sorento 一起測試比較，最後結果竟對新 Toyota RAV4 做出「不建議」的驚人評論！
//

日產Qushqai FWD同重多400kg既泡菜Sorento
都好過4WD既Rav4(港版得FWD)

Btw 香港Rav2已經一街都係，證明豐田出咩都大把人狗衝

去片

用房車底盤, 又冇特別做強化, 係咁架啦

Rolling 咁西利

但豐田出親既車都唔好揸
但偏偏最多人買

$$$$$$$呀
個個買日本車 唔通個個都想買日本車咩

問題唔係日本車呀
係 豐田 呀
人地Subaru咁多年都未試過咁差

買新RAV4都係貪個樣同埋價錢平
你估班友志在駕駛感咩？
要追求駕駛樂趣，就唔會呢架得個殼嘅suv

二手歐洲車

豐田都踩

$$$$$$
咁應該買韓國車
同埋日本車喧多選擇偏偏揀Toyota 真係驚俾人笑

房車先好灣wor
呢啲test一係細車一係跑車最高分

關日本咩事
你買架CRV或者XV都唔會有RAV4咁廢

睇錯RSV4無咩事我出翻去先

問題係在於豐田自己啲房車底盤本身已經唔算好，而家又喺冇特別強化嘅情況之下重心高咗幾吋

有時又好睇環境、氣候
香港市區路 冬天又冇雪 好多人就梗係唔覺有咩問題
但歐美就唔同講法

反車咁滯
痴撚線

韓國車整多兩整不如買歐洲車

香港一出RAV4
呢口價打殘其他日系suv

Cut左最值得買嘅主動安全
比返個cvt⋯⋯
不過個價係平嘅
樣就見人見志

開得快會唔會炒

冇得避狗

係香港買豐田為咩呀？為賣番出去冇咁傷同整車平姐，唔好要求咁高啦屌

利申：成日都想買豐田車但次次鬥爭完都買左第啲

豐田講咩操控呀 係耐用同享受10年前科技呀 super cvt

如果同三菱eclipse cross/outlander同掃把佬xv性價比應該高過rav4？

性價比應該outlander 最高28萬
5+2 智能四驅 有埋主動安全輔助
係個籠番左90年代

我都對outlander有性趣
收埋後排當5座，點都好過rav4乜功能都無
只係唔知三菱維修煩唔煩

日產 xtrail點睇

之前澳洲都做過test, 結果都係強差人意，睇嚟除左價錢之外，今期嘅rav 4真係垃圾。

租車揸過8日 垃圾波箱

日產cvt不了

不了

清有冇發現香港Subaru有Eyesight
而Toyota没有TSS系統？

因為TSS的毫米波雷達被政府過時法例禁用
而佢的Direct shift CVT好嘢嚟
清可耳參考官方文件

XV唔係eyesight版20萬有找
仲買RAV2真係弱智到爆
如果嫌XV細可以上Forester
點都好揸過辣殺RAV2

有錢邊個唔想住獨立屋 渣法拉利

只能說TNGA同SGP都很有誠意
Direct Shift CVT同Lineartronic
更是車擅上數一數二的CVT波箱
兩部車各擅其長

利申: 楂TNGA底盤車搵食 幾好飛

豐田打手唔好咁柒
想黐埋掃把佬度打飛機
香港版RAV2無四驅無安全系統
人地掃把佬安全配備全時四驅樣樣齊
睇埋個價錢同操控性，傻都識揀啦

Tiguan屌打
DSG>>>>>>>>>CVT

清 睇我用户名都知我係邊間廠打手啦

利申: 禾系連登醉曖Mazda打手囝xDDD

買款要C-HR好過啦
Rav4 太大架
屌你老味皇冠

我再重申一次
港版叫Rav2

壬香港人理得你

壞率

要我揸cvt就真係早啲壞換車算
新款vw仲講乜壞率

都仲係差D,好過以前

睇車評話Tiguan 平時塞車最好用加減波，咁我出自動做咩

你當佢呢隻好曳嘅狗,

如果你唔識湊佢呢佢就會咬你

你識湊佢啦都跑得幾快呀

豐田家陣既價係拍住歐洲車

要快駛咩揸佢，覺得個型幾好但都唔敢買

sorento

避得就避喺德國,
佢係好cheap啲車

重多400KG, 多一排座位 過test都順過RAV2

傻唔傻我唔知, 我淨係知RAV2銷量一枝獨秀

香港多傻人

一字記之曰平

買得SUV講乜鬼操控
屎過KIA 就肉酸咗啲

以後係街見到新rav4可以笑佢

點解香港代理唔肯入CHR? 怕打柴UX?

擺明啦，皇冠無心做私家車大家都知

入架新款Corolla 旅行版都收貨

三十幾已經有Hybrid仲要靚仔過你又多嘢改,搵鬼俾多十幾萬買你架同級UX咩

呢部都唔似會有
原因: 太靚仔會打柒其他line

香港買架車都要咁撚低賤

香港代理淨係識入雙氣袋七人車，又cut哂啲option嘢

toyota出名襟用平整, 講乜操控性

最低賤就係你地係度乞求佢入
自己買水貨好難咩?

日版冇新2.0偈

入咗C-HR，部RAV4又點定價？
如果同價又邊個會揀部細小的C-HR
道理同Eclipse Cross/Outlander一樣

#出手排我就買 #86 MT銷量=2

C-HR都唔係同RAV4直接競爭,係UX,
一架乜都冇嘅UX同一架水貨C-HR賣同價,你話佢唔係驚打瓜UX真係唔撚信

唔係買C-HR個款,買Prius咪一鳩樣
但事實行貨RAV4真係好廢

利申:C-HR用家

有冇人覺得架UX, 一D都唔LEXUS
入到去都幾膠, 又細架....線勁核突 車轆D黑膠位
線條又唔夠Lexus凌角， NX / ES 果D凌味重好多( CT都好過UX)

UX

CT200H (差唔多出左十年)

唔講以為日本得豐田一間車廠

買呢部不如買XV

外國
RAV4 4WD 6速自動,齊安全設備都賣得平過香港
雖然都會反車

好難咁計，香港買全新車有至少1/3係首次登記稅

買水貨咪得囉

呢家原來仲有人去皇冠買行貨架？